科大既巴打入一入黎

想求教 問問邊到有得睇哂咁多年黎係唔同field讀左幾cred，差幾多cred咁。例如：cc ssc-h差幾多cred,你以前又讀過咩關呢個field事 事關記得明明以前係有既

自己計啦 唔識就上網睇到識啦 有幾難啊
上過咩course唔係背唔出啊

Advisement report

係邊到搵到 就係呢個

Click the scroll-down and select the what-if report